%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% BAB 3
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\mychapter{3}{BAB 3 METODOLOGI}

Donec vitae rutrum arcu. Aenean dictum mauris id lobortis
vulputate. In ut pretium turpis. Nunc elit nunc, blandit et maximus
at, maximus at orci. Aliquam a nisl pretium, eleifend odio sit amet,
interdum augue. Donec magna elit, cursus gravida libero vitae, congue
luctus sapien. Phasellus sit amet nisl sed nisl dictum
porttitor. Etiam viverra lacus est, a ultrices nisi euismod ut.

\begin{figure}[tph]
  \centering
  \includegraphics[width=.3\linewidth]{img/method.png}
  \caption{Diagram Alir Metodologi}
  \label{fig:diagram-alir}
\end{figure}

\section{Studi Literatur}
\label{subsec:label}

Donec vitae rutrum arcu. Aenean dictum mauris id lobortis
vulputate. In ut pretium turpis. Nunc elit nunc, blandit et maximus
at, maximus at orci. Aliquam a nisl pretium, eleifend odio sit amet,
interdum augue. Donec magna elit, cursus gravida libero vitae, congue
luctus sapien. Phasellus sit amet nisl sed nisl dictum
porttitor. Etiam viverra lacus est, a ultrices nisi euismod ut.


\section{Dolor}
\label{subsec:label}

Curabitur vel tellus ligula. In consequat quam enim, sit amet
ullamcorper est elementum nec. Vestibulum mattis congue
tincidunt. Duis elementum erat ac varius rutrum. Proin sagittis, neque
scelerisque sodales pharetra, nulla lacus ornare est, et cursus urna
ex ut turpis. Morbi auctor, erat vitae semper cursus, nibh ipsum
tristique lorem, maximus ultrices massa neque eu risus. Interdum et
malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus.


\section{Sit}
\label{subsec:label}

Curabitur vel tellus ligula. In consequat quam enim, sit amet
ullamcorper est elementum nec. Vestibulum mattis congue
tincidunt. Duis elementum erat ac varius rutrum. Proin sagittis, neque
scelerisque sodales pharetra, nulla lacus ornare est, et cursus urna
ex ut turpis. Morbi auctor, erat vitae semper cursus, nibh ipsum
tristique lorem, maximus ultrices massa neque eu risus. Interdum et
malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus.

\begin{itemize}
\item Dolor
\item Sit
\item Amet
\end{itemize}


\section{Penarikan Kesimpulan}
\label{subsec:label}

Phasellus porttitor purus \textcite{warn} vitae finibus laoreet. Class
aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per
inceptos himenaeos. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing
elit. Nunc tempus sed purus sit amet porta. Sed volutpat est ac arcu
porttitor, non pharetra tortor pharetra. Phasellus vitae dictum
elit. Curabitur elementum consequat elementum. Integer in vulputate
metus. Aliquam erat volutpat. Phasellus vitae convallis orci. Etiam ac
metus tristique, viverra metus a, mattis lectus. Aenean vel vestibulum
augue.

\section{Jadwal penelitian}
\label{subsec:label}

\begin{figure}[tph]
  \centering
  \includegraphics[width=.7\linewidth]{img/jadwal.png}
  \caption{Jadwal Penelitian}
  \label{fig:jadwal-penelitian}
\end{figure}
